# DevOps-netology1
First commit

Задание №1 – Создать и настроить репозиторий для дальнейшей работы на курсе
Будет проигнорировал индекса на файлы:
.tfstate (все файлы с расширением ".tfstate") .tfstate. (все файлы ".tfstate." и все расширения) crash.log (у файла crash.log) .tfvars (все файлы с расширением ".tfvars") override.tf (у файла override.tf) override.tf.json (у файла override.tf.json) _override.tf (все файлы начиющиеся с "_override.tf") _override.tf.json (все файлы начиющиеся с "_override.tf.json") .terraformrc (всей папки .terraformrc) terraform.rc (у файла terraform.rc)